★其實藍籌同普通股票有乜分別？（指散戶）

藍籌=跌得更狠

藍籌=mpf

Y U here?